點解今日好似冇人講警察拒絕出示委任證？

呢條友今朝比佢d "伙記" 掩護下
一直拒絕出示委任證喎

番到屋企忍唔住搵番立場姐姐條片
片都有埋： （23:19開始睇）

仲有之前添馬公園班疑似偽警員
陳警司又話：如果你要問既（委任證），我地就會比你
證據片段：

其實我一直覺得警員如果可以唔依法例
自己選擇出唔出示委任證
絕對都係濫權既一種
亦都令市民更加不安 點解警權可以大過法律？

致文宣巴絲
雖然知你地好辛苦
但係呢種濫權方式絕對成為我地一粒好強力既子彈
有乜理由監警會叫我地要求警員比number同名＞先可以投訴
結果警員一直拒絕並搏慒，唔出示委任證
咁請問我地點樣投訴？
呢班知法犯法既警員絕對有理由懷疑就係個班脾氣暴燥，使用過份武力既濫權警喎？

推

因為有行之有效嘅機制
只要一日冇獨立調查
你有幾多證據都冇撚用
投你老母咩

因為要攪鳩習敗敗

之前監警會就係話接唔到投訴，算
警員唔出示，想算都冇得算
咁但係我地都可以用文宣去比人睇到底班狗係點做野

因為會屌狗既一直都屌緊
撐狗個d仆街， d狗點衰佢地都睇唔到

push

呢件事驚隊同正苦都幾難拆